[Thank You 卡吐]車路士球迷季前討論區

Hawk's Group

屌你老母！

Thank you and fuck off moses and cahill!

Golovin plz come

Golovin

Golovin 球皇片幾好j

卡吐續約我抽三條友送新波衫加卡吐印字

Plz stay Eden

Fuck off TBo

Welcome Golovin

班球員係咪傻㗎 reject city, monaco嚟重建車

But hazard tbo reject chelsea

4年一度
World cup 版 Quiz

Mount 真係好靚仔

hot news cuming next days

Hazard Higuain Willian

Jorginho Kante Golovin

Alonso Rudiger Rugani Azp

Tbo

煙sir教得好 坐亞望冠
歐霸就食硬

Tbo stay

鍠區班人講到卡吐係引世三過檔既一隻棋子

#WelcomeKane

Hull City are pleased to confirm the arrival of @ChelseaFC defender @Toddy_Kane on a season-long loan

又一件

Good luck and see you mount

依d無所謂啦
切 mount ampadu 先重要

who give a shit to him?

簡迪剩低咁多錢，要提佢小心d女sell佢敦倫金.....

LIHKG @ Android

wfc?

fuck off willian cahill

依家諗番
夏神同古圖似自己做新聞想加人工
世杯前/期間 一直吹尼馬
好小講佢兩個

Добро пожаловать!!! Головин!!!

你老母!!! 比狗屌!!!

到依家都唔似有正式報價

on9完未

偽隊賣到4400萬！？

建議你地block撚晒啲on9仔 咩琳琳bb 莫拉達(3單刀) 依啲柒頭

rugani呀清
打少d丁

條友真係傻鳩黎

世三由拖舟上任開始已經係咁傳啦

琳琳bb咁高質都block
我永遠G持佢

Sor 睇錯

請問咩原因呢？

你分身嚟

佢自拍完我先考慮

Golovin 就射了

#metoo

驚空炮，有無咩可靠source??

佢本人岩岩同我講

依年轉會 一直first choice 尼馬
到依家有無可靠new 皇出過價？

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

According to , BBC sources in Russia have informed them that Chelsea have found an agreement to sign Golovin from #CSKA Moscow and have beaten interest from both #Monaco & #Juventus. The medical could happen today and Golovin will sign a 5-year deal at #CFC

Today?

我愛你，Willian。

#Golovin, insertion and overtaking #Chelsea: Abramovich "In Love" of the Russian midfielder. And the player has already given the OK to the transfer. The CSKA Moscow asks 30m €, but the feeling is that it can close to 25 + bonus. #Juventus outdated, United for now out of the race.

Matteo Pedrosi
‏Verified account @MatteoPedrosi

Chelsea and CSKA have agreed terms for a deal to sign Aleksandr Golovin. Player has rejected Monaco offer. No Juve advance. Golovin will be a new Chelsea midfielder. #CFC #ChelSarri 🔵

有冇咁快呀today

老實講就算賣，油王應該都會逼到皇最少用Bale/Asensio/Isco 黎換，如果賣Tbo 就一定要買到Allisson ，所以我唔覺得會total loss，同埋夏神都想同車好黎好去，雖然想佢地留，但都要係球會角度著想，始終好球員都會持續有，油王do for the best for Chelsea !

卡吐單嘢我同意觀望下先，睇吓今晚仲有咩source

條中場線好好J
Jorginho -kante- golovin
但翼位就垃撚圾

上年有歐聯踢比人hijack晒d目標
今年踢歐霸反而hijack返鏝祖摩
原來歐聯真係唔大影響
奇蹟

油王

Я твой рот ебал на хуй

終於到我地有得j

油王十零日就簽左教練中場就黎再多隻中場
閪女人平時到底係做乜撚野

賣飲水或借Barkley 啦，切都無咩位

golovin只係一隻禁藥狗
我會全力反

moses out

做雞

真心驚做體測搵到佢食過禁藥 到時左右為難

好

呢個post已經上左熱門

依家車都幾撚多靚仔

車區潘安-我！

唔明你地j隻禁藥狗做咩

Eden Hazard has the option to ask for the transfer request so Chelsea can put a price on it. Roman Abramovich though has put a price on his player & that could be around 220 million, but it seems that Real Madrid would not be willing to reach that amount. (MARCA)

黎到場場食咪得

今晚官宣？俄佬有特權 ？

應該唔會

Golovin 3000萬抵玩，放飲水，中中黎備有藥膏了

Иди на хуй

我估油王咁快買Golovin 都係兩手準備緊，希望係未confirm 比利時雙子去留前，買多一個1線前場，咁可以穩陣d，因為仲有兩星期就轉會窗完

比利時雙狗要走好快d遞紙喇

今年9號無得買人，唔好過左9號先玩遞紙啊

中場黎架傻閪

油王契仔

夏狗古狗快撚啲斷腳啦

Bailey Watermelon Willian
RLC/Golovin Kante
Jorginho
Emerson Rudgier Christensen Azp
Allison

講真，夠爭前4+歐霸啦

古天奴幾時笠安波衫
車在禁錮安

希望安見夏走一齊遞紙

Bailey Watermelon Assenio
RLC/Golovin Kante
Jorginho
Emerson Rudgier Christensen Azp
Allison

笑咗

Chelsea are willing to let Thibaut Courtois leave Stamford Bridge but have told Eden Hazard that he is not for sale (Sky Sports Guillem Balague)

一個走的話另外一個都唔該快d走

支持焗留2季，如果油王肯大搞既話

古圖屍我屌你老母又話你去邊夏狗去邊

依家你自己走去馬德里風流快活

佢當你出生入死兄弟，你當佢r高人工既契弟！！！！

我係你就續約留隊似返個男人喇

平時諗緊買咩手袋好

柒頭安我求下你快d走！！！

Agger!! 唔走就打後備 ！

清撚晒啲巴閪人應該會lan

官宣啦！Welcome Golovin!

According to Brazilian journalist @AlePraetzel, Chelsea have made an offer of €45m for attacking midfielder Lucas Paquetá
二三線垃圾傳聞停不了

未轉ac

呀 屌你老母 咁撚趣致

羅馬個龍係咪同曼城個個差不多用法

成個蝻咁

你估古狗走完夏狗會留？

係都唔放你吹脹?

古狗真係做得好肉醒，想走未走囉
以為自己無人replace到咩
屌，想佢快啲走，唔好搞亂軍心

yes，擺埋夏狗上枱正仆街

Real Madrid have offered £150m for Chelsea winger Eden Hazard and £48.5m for goalkeeper Thibaut Courtois. [HLN]

反骨相

Haven’t read / written that in my paper.

I read:

✅ Chelsea not willing to sell Hazard atm and planning to ask a world record fee (>£200m)
✅ Real & Chelsea have been in touch over Courtois, but Real still haven’t pushed to sign the gk.

Long live Google Translate.

#cfc

No thx, 200m deal or not deal.
依家係皇急買人姐，開佢200m dklmh

老實講，我覺得算有誠意傾。

我覺得依個價可以放，卡吐個價比我想像中高。

The €170m and €55m aren’t even mentioned in the story. 🤔

First rule at the journalism school: always check the original source.
8 replies 23 retweets 121 likes

£同€個分別好撚大

£150m=€170m

如果卡吐加世三嗰200m係用黎買
Higuian rugani 100m
Golovin 30m
Jorginho 57m
我死俾你睇

source

認真，如卡吐對仔女死撚左，佢仲會唔會返馬德里

Jack Butland is coming to CHE~

Butland

輸家會係我地？

高路雲confirm?

#Liverpool bid for Alisson: €70M add ons included, Roma are going to ask €75M to complete the agreement. Talks ongoing. Chelsea have not made another bid (at the moment...). 🔴 #LFC #Liverpool #CFC @DiMarzio

做咩咁樣

Viu tv旁述同藥鴻輝叫佢做 高圖爾斯

卡吐續啦求下你

我真係唔信真里奈會屈服，真係覺得佢寧願搏butland都唔會開肥約比卡吐

Wow 下年靠卡巴叔炸彈

希望係油王有信心搞得掂古狗

下世都要做車迷

屌你老母臭閪

好安答！

做得好！

借唔借啊買butland算啦

值

如果留到古都起馬夏神頂埋今季先

golovin登雕未

古狗走唔到就多數兩個都續架啦

最撚憎d撚波龍門

咁有乜意思?

200m 都唔要

鷹ching咪吊人癮

皇馬唔買龍出年免簽啦柒頭。

佢地3連歐聯新教頭無爭標壓力架傻閪

續唔到就賣啦

鷹仔

Alisson 係幾好波
但邊值€75m ......

個市係咁架啦
你唔比大把人比。

食butland啦柒頭

£48.5m? 冇一億都唔撚放啦

一年約 仲要龍門黎ching

利狗解決埋龍門煩惱的話呢75m對利黎講係抵到爛

75m做水魚 不如250k續神龍

錢又唔係班傻閪出，佢地實講得簡單架啦

3億就比你打包比利時雙子

講緊龍門呢個位wor
而家龍門最高紀錄=Ederson (£35m)
€75m呢口價係開俾英超球會

Yes
一野車落去續卡吐好過買人

羅馬都係開皇馬依個價。

黑人終於要上位
recall番佢啦

買埋golovin應該會完成轉會 in沙狗 we柒s

我撐啊，但好難相信真里奈會屈服。

最撚驚就係2個一齊留但一齊唔續約，下年渣都無夏狗得返1年約賣到100m偷笑

所以鍠咪收左皮打退堂鼓

屁股恩先係煙狗重點

事實依家有人肯比

油王俾多少少卡吐
fuck off butland

油王嫌西女人慢吞吞 自己出手

得英超球會俾得起

佢開水魚價無人理就話好笑姐

依家有人肯比你理撚得佢姐

屌你老母出動俄羅斯特工標鳩比利時雙狗參啦

好似當年逼牛華拍電影咁拎碌炮指住佢地個死人頭，唔續約就打爆佢個頭

利狗突然咁有野心

blackman借撚咗去Leeds

一個正常智商嘅利狗高層都會買龍啦

so recall

出年英超3頭馬車

車鏝痢

獌狗隨時跌出前4

普巴贏埋世界杯更加心雄唔會同你摩狗泊大巴

2翼獌就廢既，山狗完全係黑洞。

有咁多回，有done Deal?

有自信係唔錯

Tbo to real

Official 走 ？

LFC close to alisson

如果干sir打到入歐聯決賽 高層會唔會肯科水 ？

屌一堆fake 鳩

唔會，仲覺得炒干地係成績問題？

就算佢贏歐聯，我都支持炒佢
3後衛唔撚開胃

sorry get錯咗你意思 當我無講過

唔會拎左英超冠軍
之後寧願買堆二三線垃圾
都唔肯買一件一線球員

保球王都無簡迪

Kristof Terreur 📰
@HLNinEngeland
And another one... 🤔

The world of copy and paste spreading ‘news’ that was never written.

#cfc
Transfer News Live
@DeadlineDayLive
Real Madrid have offered £150m for Chelsea winger Eden Hazard and £48.5m for goalkeeper Thibaut Courtois. (Source: HLN)

係度鳩吹然後加個HLN就諗住可信性高

高層:有冠軍姐係陣容已經唔洗改進

有無人好似奧狗咁日日訓唔著食唔落飯，好驚夏狗卡吐走?

寧願佢地即刻走唔想再蘿蘿亂~

Dirty Football

I LOVE YOU KRISTOF

分手文睇到喊左

單料我啱啱trace到最盡就係dailymail d 19報導

泰利個女著住件疤波衫做乜鳩

It’s started with Sport translating it wrongly.

Background story about Chelsea hoping for a world record for Hazard and Real hoping to get Courtois for €30m.

奧狗唔係日日屌咩

d媒體真係好想卡吐走

希望比利時雙子令到各大傳媒口啞啞

鍠疤都係咁賤格

Liverpool's written offer to Rome (not 60 + 10) Monchi is evaluating the deal is close but the details in such a deal are worth millions so it takes time. At the same time, Roma is convinced that Chelsea will be able to fit in shortly. Real out after offering 30

唉屌你老母出肥約續條咸蟲啦

hawks個 '卡吐 '
好吊癮
可唔可以快啲開估

Hawk means Courtois stays.

泰hawks

Mr.Chelsea = me

車仔先生

Interesting that well-connected @libertaddigital now also reporting Real Madrid deal for Eden Hazard this summer will not happen. Key is in club's financial results & the difficulty that presents for them in paying £100m+ fees up front

Transfer request is coming

oce 負撚過全盛火撚屌

新放負撚表表者

球員已經廢 會然都係負面撚

📰 | Maurizio #Sarri will be holding his first press conference tomorrow @ 2pm BST before the first team head off to Australia for pre-season.

9pm HKT

好想快啲睇操練片

賤種隊無錢 唔好學買人

好流，3連歐聯+賣c朗100m會比唔起錢

笑死人

30m

改建球場

唔係唔賣啊，但屌你老母得1億點賣啊

皇狗學人玩縮水省皮，我屌你老母咩

價錢呢方面對西女人有信心

比得起同會唔會比係2回事啦

始終皇馬最想要係尼馬同包皮
夏狗只係過渡

神女有心 襄王無夢

夏狗放曬風都吸引唔到男神

It’s reported that Elliott Management are considering a change on the #ACMilan bench, with Antonio Conte replacing Gennaro Gattuso. （football Italia)

Con sir

利

衝擊意甲冠軍

干蛇拿拿聲買走傻閪達同巴卡摩閪plz

100m 都俾唔起就re 乜鳩quest都冇用啦

2700-2900

屌 可唔可以check好先出 定佢想指深夜

即係1號晚，咁寫幾好呀
我想話個時間西到

用30小時制幾好
好清楚

一場星期日兩點
一場星期四3點

恭喜摩西斯、z哥斯達搵到新球會了

衝出黎柒就係呢種

屌你老母訓醒我要睇到golovin done deal！！！！！！！！！！！！！！！

呢樣我都信，沙皮狗炒到咁大獲，都仲r到個唔錯既價番黎，而家世三起碼暫時未有扭計要即走，閪女人點都會r高個價

宜家三大巨星得夏condom有機會買到
C7仲要走埋皇馬今季點都要引入一個星唔係點賺錢
主導權係曬西女人到

FA del咗安仔 emoji day條tweet

Thibaut Courtois is in Madrid, according to Twitter.

Close but no cigar: he isn’t.

The talks between Real and Chelsea over a fee were in an advanced stage before the weekend. But Chelsea need another goalkeeper first.

同source

Thibaut Courtois has agreed to join Real Madrid this summer, according to Libertad Digital, a Madrid-based outlet.

Deal could be confirmed within a matter of hours, citing a €40m fee.

講到今日done deal咁

40m 歐羅

Welcome Jack Butland

求其整啲嘢嚟j下啦
續約又好簽人又好

即係bid到alisson即放

Morning!!!

猁出到70m
我地點跟

EVA

Liverpool have denied making a 70m euro bid for Roma goalkeeper Alisson Becker after reports in Italy suggested the two clubs were in talks.

However, Sky in Italy claim that a fee of 70m euros has been offered by Liverpool, although Roma want closer to 75m euros (£66.6m) to complete the deal, and that talks between the two sides are ongoing.

Sources close to Liverpool have told Sky Sports News that there has been no bid and no approach for Alisson.

Liverpool No bid
Allison to Che

賣咁幾件垃圾+卡吐舊錢都夠啦

得嗰100m 留返比皇狗拜山用啦 hazard一隻腳都100m啦 世界盃打到成個top fit尼馬咁 重想用狗屎垃圾價買

但而家似留唔到卡吐，咁世三

好撚憨鳩以隊西波世界頭三龍頭竟然
係完全無想過挽留佢
反而留低兩件巴閪雙廢打飛機
死煙剷用下個死人腦啦

我覺得係卡吐一早去意已決先決定唔挽留
有乜理由世盃完左幾日就去到而家done deal咁款

卡吐去意已決你都屌sarri
你盲反都有個普啦on9

Get French Football News @GFFN

€35m agreement between Chelsea & Real Madrid for the transfer of Thibaut Courtois, 4-year contract, according to RMC.

乜都傾好晒
一同Alisson有進展就即done deal

35m歐會唔會低左少少

一年約 強留真係冇意義

睇曬咁多source 都應該似走，同埋利Allison 又話no bid ，應該高層都係要firm Allison 先放古圖，但如果咁樣夏神留既機會真係細過10%

35m 閪女人肯放

一年約
唔放下年一蚊都收唔到

比我個感覺係球會覺得想拿拿臨清走卡吐價錢都費事傾之後專心搞艾利臣算

比人禁住搶，因為古圖係咁足吹風+等到一年約，佢始終感覺上無夏神咁有義氣

先頭又話利70m嘅？點解而家又變左no bid

希望世三換到bale Isco 阿辛斯奧其中兩個

聽朝一起身古圖done deal

一早肯高薪留卡吐仲慳錢過用70m買alisson

班記者吹水新聞多到咩

想要卡吐龍門衫好耐

Welcome Alisson

咁平

比利時幫

利應該有bid 喉舌都有confirm

btw Alisson bid war start

猁買個gk都出70M
卡吐講唔上世一都頭幾啦
賣35M歐
閪女人係咪傻撚左

聽日一起身:
卡吐 --> 鍠
Alisson --> 猁

我對tbo有信心

得一年約同埋龍門位
你想賣到同價 ?

本身話€40m

有d source都話40
不過睇你信邊份

呢個價 歐羅轉英鎊我收貨

唔覺得卡吐走=90%世三走

£35-40m 我覺得算合理價

干地走，最尾都係要賣比利時幫 雙輸

如果價錢合理 賣走左佢再用筆錢重建我都唔介意

卡吐走埋既情況下都續的話真係即刻變legend

干地走輸乜

好怕Alisson係水貨如果搶贏利
對意甲龍信心唔係好大

Allison都九成去猁啦
唔撚信閪女人會出咁高價買件龍門

Jack Butland真係100%

最後劇本比利時雙星
留番巴閪雙廢
再買堆二三垃圾交差

西女人以前咁肥既

我又覺得西女人完全冇挽留過卡吐下佢肯去全力搞Alisson

係我就既然賣唔到Allison 老閪都拎卡吐去下體換柯拔甩喇，最多加錢

我都唔撚信西女人70m追件龍 續卡吐點都好過用70m買個新龍重新適應下話？

可能都係煙sir 心水

35M買到個世界Top 3龍門 蝗又贏
呢單都燈雕到，以後垃圾車真係俾人撳咁搶都伕

不嬲買人睇眼光同夾唔夾到教練戰術架啦
你好似摩狗咁買埋成班星咪又係柒下柒下
同鏝差成19分

人工平古狗一截

賣走安 求下你
拎安做重建重心拓柒？

買唔到*

Alisson 好大機黎，高層未去到賣左古圖先搵龍咁膠

煙蛇napoli都想買alisson

只係吹到好行去猁

40m心理關口，35m實際只係差少少但係好難接受

買到之後英國班左膠fans可以吹奏西太后終於肯放權比教練去買人
我信車搞得掂Alisson先價錢都費事傾就放古狗

bb唔好咁大期望

呢排你咁負面
我怕最後Allison比猁搶走你會自殺

我地下個post welcome 定 bultand

只係今次咁啱得咁橋太后同太監目標一致啫

火撚屌直線抽擊oce

古狗走左已經冇心機理買到邊個
係我心目中古狗係唯一選擇

[Thank you and Goodbye Moses]

抽你老母

我真心安慰

諗起過去話tbo廢果d濕鳩車迷
on99 食屎痾飯

講得好

睇到你成長 我都好安慰

負面過火清

真相應該係卡吐話想返歸見屋企人 油王唔忍心佢見唔到仔女所以放行

同話沙sir黎到 Kante未必有正選一樣

搵件30歲從來都未試過聯賽做到雙位數ge撚樣
做重心佢真係勇敢 巴閪隊同垃圾車都見唔少
佢點廢 佢都可以仲幻想佢打到佢果套

屌你老母訓醒居然係卡吐條仆街仔走人！！！！

啲蝗串到話降價賣莫拉達畀垃圾車
而家35m買返卡吐都好應該

世盃佢唔係打得咁好我都冇咁sad
難得車有球員揚名立萬幾日後就要goodbye & thanks你叫我點接受到。。。

Jan Oblak close to signing new #AtleticoMadrid contract. 5 years, €110,000-€130,000/week, €300m release clause. (Cadena COPE)

Kristof Terreur
📰
‏Verified account @HLNinEngeland

Thibaut Courtois is in Madrid, according to Twitter.

Close but no cigar: he isn’t.

The talks between Real and Chelsea over a fee were in an advanced stage before the weekend. But Chelsea need another goalkeeper first.

#cfc #worldcup #bel

馬體狗班人個個都好似落左迷藥咁續晒約+天價rc

理解

幾時都撐追清屌撚死柒頭安

35m仲要歐羅
接受到卡吐走，但接受唔到要咁蝕讓畀蝗

屌你老母4強叫揚名立萬

贏左冠軍先出黎柒啦懵撚

1年約龍門係咁上下

35同40分別唔算大
又冇可能叫到50咁高

雖然走左古圖係可惜，但老實講我覺得要贏英超唔一定要有Top1 GK，睇鏝就知，所以整體打得好緊要過只靠龍，我有信心用Alisson 都贏到英超，不過我係擔心夏神走車未必咁快解決到夏神倚賴症

假老鼠去爆閘

我覺得依家得三個可能性
1. 卡吐唔續住：
想R份肥約，撚下西女人，有好offer就夾埋夏神簽
2. 卡吐未決定續唔續：
見球會無野心，1516想走人，順便睇下兩邊出咩offer/垃圾車deadline前買乜人再決定
3. 一早部署好唔撚續，得番一年約，一係坐一年，一係平價轉去皇狗

我覺得卡吐唔係咁賤既人，所以我對佢有信心
我只係對車狗管理層無信心

依個時刻已經無分真假
我地要車迷要一團和氣
屌死班鍠狗

有卡吐回家喎但係

揀隻老鼠黎扮真係好撚陰公

施蒙尼真係好勁
完全做到成隊心服口服佢

saul續8年先痴撚線

世界Top3龍門就算得返一年約都唔止啦
45m真係心理關口

下體真係好癲，一係愛回家(DC王子)一係簽極長約，連基沙文今年咁都唔走

咁早走當年留c治算啦

馬體自從留到電話佬好多搞作

本身真里奈應該拖緊羅馬壓價

一聽到痢撚做野嚇到瀨屎就即刻磅水費時好似上年lkk咁

你係咪調轉左
佢地係做好多野show到個野心先留到griezmann
唔係既話神早去左疤啦

2018仲講呢d真係好on9

仲要買埋利馬
個個都以為買利馬代基沙文
點知轉過頭基沙文都留

Sources in Italy claim that Alisson has indicated that Liverpool is his preferred destination and it would appear now that an agreement on the fee between the clubs is edging closer.

Via @TimesSport

想睇施治 睇阿狗咪得囉

"People always complain that players don't comply with their contracts, but maybe they do.

"I don't think they will keep someone with my qualities on the bench, even if I don't sign. (SkySport)

事實就係3

我想睇車嘅c治嘛

揼春揼到仆街，為佢放棄咗個傳奇
又幫佢交埋英超學費
而家開始如日中天就話掛住仔女走
最重要淨係拎返35M歐羅

希望佢真係咁撚醒囉

Kristof Terreur 📰
@HLNinEngeland
See this one happening, though. It’s just waiting for Chelsea’s final ‘yes’. Until then nothing is ‘done done’.

Oce呢幾個post得一句係我心聲
續唔到卡吐，買乜人去頂都完全填補唔到我既空虛

帽事既

Alisson都無埋
執得

即係35m果個係真

好期待成條後防線正式
變成成條都係二線球員

講真，卡吐同艾利臣份糧一個禮拜差150k既話，5年已經講緊59m。都仲未計先例一開之後班契弟又黎嘈人工

所以我真係好理解點解會放棄佢

卡吐點講都係球星級數黎，個價無得同ederson比
宜家係怕佢完約free走姐，如果唔係100m都唔賣啦

exactly

到時卡吐唔續，艾利臣又買唔到，大家可以準備睇畢蘭特

35M歐痴撚咗線?

要搵返完美化替嘅
呢三﹑四年根本就冇可能
又高又勁又後生
而家分分鐘仲要加多35M去降級

Butland都叫世盃四強
級數同卡吐差唔多

Allison 八強
我地車仔唔要呢啲loser

Yes呢個唔洗再討論真假
而家只係睇Alisson bid war

博下dollar > butland

痢狗你班死契弟學乜人同我地爭target啊仆你個街。含撚吧！

而家個感覺好似俾人侮辱完仲要講好似你有賺咁

車收皮就好笑

唔信西女人會落踏Alisson
肯撚定買plan bcd 充數

35m放乜撚，留佢一年搶返個前4衝多次英超都回咗本喇
好過見到下年中堅又俾人任撞，買件龍門又玩波成條後防連雪糕筒都不如
成個post都好灰，有done deal先返嚟算

最揼春係35M歐羅

以兩年轉會市場猁贏垃圾車幾條街
閪女人快d去幫fsg含撚啦

睇到瞓唔著
好鬼波動

大家難過還難過。但卡吐依單野，高層真係有佢地既考慮，好難屌得落手。

5年份約爭成£40m，仲未計獎金

放埋hazard ?

Get French Football News @GFFN

Chelsea are opening the door to a departure for Eden Hazard to Real Madrid, according to @Tanziloic of RMC.

繼續

爭唔到alisson係咪唔會放卡吐？

買到艾利臣就係囉
Butland 人工爭仲遠添

Crazy night

卡吐有得走理得你垃圾車係咪蝕讓

selling club

西女人:
簽返個米勞列比你囉
大家都係比利時人 不要分得那麼小

請大家對球會有信心

難d
只係推遲done deal時間

雪 + 前鋒訓練

收得咁少錢留古圖一年算，搵佢做Alisson 後備一年，再唔係搵番會長番黎頂住先

想揸我地真里奈春袋，你班傻閪比利時狗未撚訓醒

無得怨

車路士超市

35m我寧願雪佢一年唔賣好過

真

多過200M 賣曬比利時雙子已經收貨

老實講 你係alisson都揀猁啦 球會進取買人+年年實力有增無減
再望下依家我地 為左慳個幾m炒左領隊都搞個幾月 主力逐個走 買人就買d濕尻當補左強

J butland算吧啦

考佢老母咩，40M閪女人唔買Plan DEF或者唔Overpay都喺返到啦
世界級門將後生打熟晒英超都唔盡全力留，睇唔出隊波目標係咪真係做冠軍球會

Agger

得返一個月都無 無代替品下仲放 真係死得

No one is bigger than the club!!
日日嗌走 咪走囉
夏狗為世界盃hea踢左半季
卡吐對疤下下比人通大細
走啦 唔好再嘈啦

有無手腳聽日要番工
但又唔敢訓
我摷番醒條女 執番劑先

agger

我覺得沙利要Alisson係其中一個重要原因球會放棄卡吐

如果真係拎70m買allison你好難屌球會唔係為爭冠

你最多都係話佢地無危機意識同廢，敗左由avb時代累積到依家既資產

得我覺得Plan B係舒米高唔係butland?

算吧啦條臭閪 佢買少d垃圾
轉會費已經最少多番兩億幾簽星啦
以加比條自私臭閪敗撚哂

Butland球會long term target黎

咁老
用blackman算啦

艾利臣有張伯論呢個人版喺度應該想去利多過車

卡吐 夏狗 out tgt

我就唔撚信沙利叫球會賣卡吐買艾利神喇

我覺得球會一早就想賣卡吐通知左沙利，之後沙利講佢target姐

Liverpool have made an offer to sign Roma's Alisson for a reported £62m, a world record fee for a goalkeeper.

Roma are considering the bid but no deal has been agreed and the Italian side are said to want £66m.

Alisson has recently returned from the World Cup in Russia where he appeared for Brazil.

The 25-year-old has been at Roma for two years, and played 37 Serie A games last season, after starting his career at Brazilian side Internacional.

Liverpool's bid, which is 70m euros, would overtake the current record for a keeper - 53m euros paid by Juventus to Parma for Gianluigi Buffon in 2001.

The Premier League record for a keeper is the 40m euros Manchester City paid Benfica for Ederson in June 2017.

諗下買咩球員頂夏神

如果係真就屌雞蟲煙剷老母啦
Alisson級數低過卡吐，仲要貴卡吐一倍
如果真係棄卡吐要巴閪玩波龍
你講雞蟲煙剷棄Kante用佐真奴都唔是冇可能

猁arm arm先打完歐聯決賽
車就arm arm先換完領隊、比利時孖寶嗌走
車仔有好多不確定性
佢揀猁都正常

35m買卡吐應該會係皇馬未來10年最佳收購

skillset同身型應該夠佢踢正選踢到38

講真我覺得唔洗咁悲觀
卡吐如果決定左走或者大機會走的話球會應該一早聞到陣𤓓味
會approach其他龍門
但反而呢一方面既消息冇乜
靜係得報紙佬係咁吹卡吐走
所以我個人覺得卡吐呢一刻唔係走硬
世3個情況一樣
再講Sarri都話係1-2個位置再調整就踢到佢套戰術
如果卡吐世3走就一定要大執買多幾個人
Sarri冇可能完全唔知卡吐世3走唔走
佢應該大概心裡有數先會話只需要1-2個位調整

見推po咁快 以為done deal
屌佢老母 35m歐放俾蝗狗 仲要Alisson冇理

要畀多35M去承受有可能唔啱英超呢個風險
我真係覺得你腳法再好，喺英超玩波都一定會出事
卡吐學費交完一，兩季又要幫第二個交
如果真係拎70m買巴西玩波龍就算唔屌冇野心
都屌冇腦垃圾決定啦

諗起果陣用卡吐棄Cech大家都話卡吐打得起的話
車未來十幾年都唔洗擔心龍門

講得好
除非西女人真係西到後欄著火都唔知咩事

你第一日睇以間垃圾球會咩
前季夠知哥狗會走啦
未又係夠膽死拖到就開季先簽件莫拉達

唔好癲

唔好睇少西女人
佢危機意識=0
上年季初都試過借/賣走晒d球員要用青年軍打正選

保你老味咩
用一年又要再諗買龍咪又係嘥鳩氣

希望真係咁理想啦 要明白而家係無簽到人頂嘅情況下 一定唔可能放 如果咁都放 咁證明西女人真係On dog dog

今朝先話完佢跟稿讀

一年？
一場就要買啦

最記得對下體佢逼車比佢出 養唔熟

博dollar 啦

你咪其中一條柒頭囉

邊估到球會自我放棄

搵番會長番黎啦

冇人估到卡吐咁樣走 始終當年會長踢左咁多年 又當佢親生仔 諗住可以共患難

拉奧拿經理人，打起左一定仲大咬過卡吐

個時以為摩番黎做第二個廢蛇添

Do你老味咩
起碼而家alisson假假地都叫做係教練target

救左近火先
而家已經火燒後欄

卡吐成日叫春話掛住啲仔女
有得走佢唔走我就唔信
同埋卡吐要走我完全接受到
我連買Butland都支持
個問題出喺35M同埋個接班人到
唔講玩唔玩波，廢卡吐一級要70M
買賣都做大水魚 簡直就係頂級智障決策

最大咬果個肯定係佢自己

果然係hot day
好撚想跳樓

買到allison仲燒乜鳩?

有allison唔要要隻dollar狗?

要佢唔係唔得 Allison比痢搶左先再諗

如果真係35m賣卡吐，70m買艾利臣嘅話，我真係會嘔血

西女人連買lkk都度咁耐
點會用破球會紀錄轉會費買個龍門
醒下啦

我覺得佢要出冇問題
喺重要時候向真正老細展示實力
下季返嚟攞正選可以理解

咁你係咪撐買butland都唔要allison啊柒頭

英國班車迷咩反應

認真問，點解卡吐唔可以帶屋企人黎london呢邊？？簽證問題？？

明明12月果時一路傾緊續約
之後冬季轉會就停左
最後冬季轉會又係咩都無做
根本條臭閪無論買賣同傾續約
都無樣做得好
油王幾時先肯炒
路炒佢就賣啦

離左婚

佢同條女散撚咗，仔女俾條女湊
咁無理由帶條散咗嘅女嚟倫敦養，同埋條女好似唔肯

放卡吐 買到Alisson收貨
最弱智係俾猁買咗 之後去買啲柒頭英龍

卡吐真係仆街仔嚟
浪撚費哂D心機係佢到
人又多咀又搞人老婆
仲要棄迪布尼棄cech屌你老味

Butland根本廢撚到仆街，牛油手落地慢傳波派膠乜都齊

單純一個賣身型既撚樣球員

買佢既話自求多福，Allison絕對係一個比較正路既target

咪講過係囉
35M蝕讓卡吐已經嬲
仲要70M換降級未知數
我真係寧願硬食Butland都冇咁㷫

Exclusive: Chelsea are very keen on @kschmeichel1. The player wants the move. #LCFC #CFC

仲癲過真里奈

為左啖氣拎隊波較飛

仲要受過重傷成年無踢過波之前

如果佢真心想走
掛住仔女根本係藉口

屌 愈傳愈on9

搵返EX

靠6'5 身型呃飯食

潛力唔撚知潛左去邊

癲你老母咩，我球迷一個得個講字
閪女人條友有實權搵我同佢比
比你老豆咩

Liverpool ‘well ahead’ of Chelsea in €75m transfer battle as Klopp holds personal talks with player:

講得好！
Butland條柒頭真係垃圾黎

全力留卡吐未啊 屌你老母閪女人

我覺得卡吐由頭到尾都想走，除非車出一個極高嘅offer

講咩姐，你有實權個時咪一鳩樣為左啖氣揀butland

定係你想講你一時之氣講既野唔算數啊

閪女人幾時死

如果係咁都賣再買條廢渣
閪女人真係用四年ceo生涯
就摧毀一隊波

放條柒頭落冰櫃一年先啦
留返35M嚟買condom啦皇狗

係真係要到都無咁傷

係twitter我見有唔少人贊成換龍
原因係覺得卡吐年年叫春走好煩同alisson fit sarriball

留條毛咩，卡吐由頭到尾都想走，最多咪雪一年

Nick Pope

有實權ge話第一個收撚左條臭閪皮先啦
仲比佢買垃圾咩

講咩啫，如咩果我有實權
閪女人就焦土過，你又咪日日真理奈真理奈
我就唔會好似你條友仔講過嘢唔算數嘅
如果如果，如果你個時有出嚟搵火清咪一鳩樣唔會敢打
如果，個時
講到我好似真係會有實權咁

無煙剷，卡吐都係想走架啦

佢走左卡叔咪暫時正選？

皇狗真係唔介意出年免簽

話玩雪人既根本無得同人玩。又唔係世界杯年，1年約

老鼠自取其辱

都話買到龍先會比古狗去簽約

呢個應該平 岩撚晒西女人

Welcome Kasper

Welcome 垃圾廢渣butland

如果個時有實權做啲嘅為啖氣你先再話我癲過閪女人啦

講事實，係得你會排butland>allison

仲要唔係因為實力，係因為你條氣唔順唔想做水魚所以會寧願買件垃圾返黎

李城： 連續3年，我屌你老母！

如果賣卡吐
唯有買Allison我接手到

買其餘人選一概屌柒閪女人

勁過Butland 啦

就好似唔想做水魚買vvd買左dllm

Welcome home cech

不如買葉鴻輝啦

原價放番飲水比佢地

我一路認嘅，我係為氣啖
你可以唔認同，你可以話我白痴
但無啦啦講咩癲過閪女人
佢而家做緊嘅嘢就真係癲喇

做水魚好過簽垃圾龍先啦

得喇得喇，你唔癲，你好正常

只想卡吐收皮
雖然佢打球會都冇國家隊咁穩定 歐聯又輸佢
但球會對佢付出咁多
到頭來只係同藥膏差唔多價就走
真係好傻仔

如果最後買butland,我諗我到時都會搵到位打j

希望到時大家唔好見怪

舒米高你覺得叫唔叫垃圾龍先

呢件我幾肯定高層點都簽到

唔係要你話我好正常
係唔認同你覺得閪女人而家呢個決定合理啫

寧願買butland

check好D部fax機呀

你點都有方法打丁架喇
打倒昨日的我先有進步啊嘛

不能 Butland

有無人笑左

講真 卡吐走
我一個都j唔落
求其係青訓營提拔一個算啦

屌你老母有邊撚過癲得過條臭閪
用四年時間摧毀左以加隊車仔
仲有傻閪吹奏條8婆果d先係癲

我永遠既消極派

一來李城唔會平放
二來佢都唔後生
我寧願試butland都唔要Kasper

原來舒米高都成31歲

講個笑話cheer up下大家

不能 ...... butland

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

如果真係買到玩波龍加佢打得好好真係歡迎笑我
但做水魚呢啖真係好難吞 屌你閪女人

歐聯幾時輸佢
要數有排都未數到佢啦

你當卡斯柏舒米高係雲達沙咩

1年約35m我覺得正路價。

卡吐出到220k都唔續有咩計?

咁唔想做水魚應該收返黑人黎用啦，淨賺35m添

歐聯比小花射兩球大細 佢係有責任

悲哀到訓唔撚到

都要莫拉達條廢柴積極配合浪費機會

閪女人分分鐘玩波龍都買唔到俾痢買咗
之後卡吐又賣咗，到時全世界級知你要龍門
連買Butland嗌你水魚價就真係好笑
到時你閪女人唔知邊到執龍返嚟

諗起當年啲人叫獌狗日日training 叫冬甩做負重，
雪佢之餘要佢增肌幾十磅

我開心到訓唔到

改朝換代既陣痛，他朝換來既成功

當初搵古圖接會長班
點知

以為唔借人去閪甲了

買oblak啦屌

以後

鷹仔幾粒鐘前提示咗 應該99% done deal

BREAKING: Chelsea and Real Madrid have agreed a €35m fee for goalkeeper Thibaut Courtois. (Source: RMC Sport)
呢個真定假
唔係咁撚on9呀35m

打巴塞幾分鐘就比美欺射爆近柱
個球老實講以佢實力一定救到
條友唔失冇話咁難打
咁當然冇話佢一個人既責任

你覺得正路我都冇計
我始終覺得世界級一年約45m係起錶價
道不同不相為謀
再討論卡吐35m係咪正路價都冇意思
btw我覺得閪女人可以再開高啲

以為未來10年唔洗煩gk

訓醒，我要見到Allison done deal！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

@WhoScored
Jack Butland: Made more saves (142) than any other goalkeeper in the Premier League last season

Let’s J

到今日先發覺依家隊車係皇面前真係只能跪低含撚

獌早兩年ddg單嘢咁出息 我車幾時學到嘢 唔洗放完入件plan bcdefg比球迷屌柒？

d球員真係追撚住鍠疤含 德甲就含拜

35m賤賣比賤種
Alisson都要70m
卡吐至少80m啦

講真 都比咗時間球隊
唔出息 唔爭氣
佢地人望高處都正常

皇馬而家諗緊要加幾多先可以打包買埋世三

人地oblak份新約rc高撚到 醒下啦高層反醒下點解卡吐唔肯續季季買埋啲二線當補強依家蝕死你啊

係球員跪

球員跪咪逼埋你球會一齊跪

其實會唔會navas都係個deal入面？

有諗過
但矮龍打英超，不了

屌你老味簽埋艾堅費夫搞俄羅斯幫Y笨

想千禧初年，英超盛世
個個都爭住入獌車猁阿🚬

我情願要navas都好過butland

一早估到西女人賤放 得一年約 係你地心頭太高
我估世三走頂多160-170M

最緊要叫鍠狗full pay
一陣又分幾年咁比真係笑死人

2億打包我覺得都收貨

兩億打包唔係問題，個問題係你嗰兩億愛嚟買咩人。

Rugani golovin jorginho higuian

賣埋安
用d時間重建好過
一下子買人換血又會做大水魚

怪就怪西女人近年d買人 油王又慳
搞到隊波越黎越水 淪為皇巴衛星球會
走埋幾粒星 仲衰過阿記

今季zcosta 飲水都60m

車買舒米高仲好 如果唔係舒係前獌狗其實寧願要舒好過allisson 其實艾利臣唔係話特別勁

要比呢個價 垃圾利係一定做水魚 車仔買舒米高好過啦

呢班除左左真佬 意甲都稱唔上一線

聽朝起身

卡吐 世三 續約
官宣 Golovin Bailey Rugani
柒頭安 巴克利 躝

What a beautiful morning!

訓啦

舒米高都還好 驚最尾變左BUTLAND
世三就根本無人頂到 本身已經唔夠翼
仲話想賣安 沙利真係中哂伏

比起呢堆嘢，我諗聽朝西女人心臟病發暴斃嘅機會仲高

法比走埋就最好Tim
200k 周薪真係癲貴

走咪走囉屌，唔送

Alonso Zappa drinkwater morata bakayoko rudiger
對辦得一兩個

全部躝 fuck off
愈諗愈撚嬲

最後乜撚都買唔到 比利時雙子又走晒 我車成最大輸家

姐係我當你賣哂比利時隻星賺盡200m
跟足沙利個LIST買人 西瓜 RUGANI 當路雲
感覺都勁唔過 有梅頓斯 高列巴尼 咸錫既Napoli
頂盡爭前4

咁弱隊緊係多撲救架啦

前14就差不多

FA apologises after 'awarding' Chelsea star Willian for social media dig at Antonio Conte

The Football Association has issued an apology after its official FA Cup Twitter account posted an image originally by Chelsea forward Willian which appeared to mock Antonio Conte.

The image posted by the Brazilian showed three trophy emojis placed in such a way as to obscure Conte from a photograph of the whole team celebrating the FA Cup triumph over Manchester United at Wembley on May 19.

The tweet was posted by the FA Cup account at 1222 on Tuesday and was visible for more than three hours before it was deleted.

The caption added read: "Our #WorldEmojiDay Award for Creativity goes to willianborges88

你呢堆 唔係聽朝起身會發生
而係今晚發夢會見到
聽朝就會係另一個版本

Kaveh Solhekol
‏Verified account @SkyKaveh

Chelsea considering re-signing Petr Cech if/when they sell Thibaut Courtois to Real Madrid. Chelsea also interested in Leicester City goalkeeper Kasper Schmeichel. Liverpool have made big move for other Chelsea target Alisson.

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Liverpool in pole position for €70m Alisson but Roma "wait" for Chelsea. #CFC #LFC #ASRoma ( )

70m 垃圾車比唔到

當年為左卡吐唔要會長
依嫁想人返黎真係天大笑話

Cech跌watt啦

卡吐first touch咁撚垃圾

皇馬都要？

Chelsea Transfer News: No agreement for Golovin, claims CSKA president

共患難？
痴撚線，呢條友不嬲年年都放風話要走啦

good luck Tbo!
good luck hazardeden!

We are west team!!!!

會長！！！

Tbo 依啲性格岩哂去皇馬，襯到

西女人負全責啦，上年買垃圾買得咁開心

買般尼個普比算啦

@DiMarzio indicated on Sky Italia this evening that he believes that a Chelsea x Real Madrid deal for Eden Hazard & Thibaut Courtois would cost around €160m.

賤賣到 世三都賣唔貴

多謝臭閪以幾年出色ge轉會市場表現
搞在三粒星ge其中兩粒

鍠狗想160m咋

車狗邊有還價能力 你望下西女人想賣哂成隊套現咁濟 然後買哂dllm miazga呢堆返黎等升值

到頭來原來炒干狗原因
係驚巴閪雙廢走

Good morning

Sky Italy: Real Madrid in talks to sign Eden Hazard & Thibaut Courtois from Chelsea. Willing to pay £150m

Sky Italy: Chelsea close to agreeing deal to sign CSKA Moscow midfielder Aleksandr Golovin

#Rugani - #Higuain, #Juventus wants to cash over 100 million pounds

160

下
從來冇覺得係因為比利時雙狗

無撚得救如果以兩條友都要過億先買到
之後垃圾車用160m賣卡狗同夏狗
以間球會可以摺撚埋去

Alfredo Pedulla | Marina Granovskaia spoke with Juve's Paratici regarding Rugani who Juventus will only sell for €50m. Talks expect to continue tomorrow along with a formal offer from #Chelsea. #CFC

兩件垃圾都收一億

100m 呢兩條撚樣

卡吐一年約就話冇計啫，世三幾大企硬啲個價啦屌

雪一季洗廁所算啦
35真係賣黎多餘

Phone call between Paratici and Marina. #Juve and #Chelsea are ready for the summit

Alfredo

屌呀 又賤賣又做水魚

N’Golo Kanté will accept any decision #Chelsea make over his future this summer as he does not want to clash with the club and is happy to stay. [Le10Sport]

nnnnnnn’golo kante

N'Golo Kanté has reportedly decided to accept any decision that Chelsea make on his future; a contract extension offer is in the offing - the situation

true blue

舒米高好似係home growth?

卡吐係madrid等緊了

我寧願搵番會長

160m 仲要係歐羅

皇係賤，但我唔覺得油王會accept 呢個價

新領隊帶埋個舊部黎新球隊
球隊就先賤賣兩大主力
閪會

笑撚死人

According to several Spanish sources, Zidane will become the new sporting director of Juventus after 3 months. The club already has an agreement with him.

160m仲要打包 ，湊莉久都160m啦 西女人又然

古天樂

人地賣左古天奴都仲有沙拉
垃圾車賣撚左夏球
得番死廢柴柒頭安同柏度
兩個都過30

高路雲 馬迪爾 有冇機

垃圾車應該玩完

你就玩完
邊有話無左邊個唔得除左kante

柒頭安唔算廢喇 起碼可以賣到50m

希望西女人今次醒目
買左人先好賣比利時煩膠孖寶
賣左先再買會比人抬價
好似o dembele咁

賣撚左50m
佢都係一條廢柴等同於之前奧斯卡一樣
係垃圾就係垃圾點都改變唔到

西女人：佩生呀，世三同卡吐我地決定咗標價三...
佩狗：億五
西女人：done deal !

西女人主政每個轉會窗都嘔血，今次大機會七孔流血

不如送埋個marina比鍠 等佩雷斯日日sm佢
3個加埋賣300m la

this season 9 up:

Pedro Batshuayi Willian
Kante RLC
Jorginho
Emerson Luiz Christensen Azp
Caballero

5* --> 4.5*

熱門個kante踢法甲post好正

由場場尻圖 變到場場卡巴 個落差會有幾大

查實英國個邊d車迷識唔識西女人

巴狗出50M 應該買到簡迪

又買番會長 笑死人咩
人地進步 我地倒退

Don’t leave

鬼叫後人養唔熟

夏世三 巴爾有段情

屌你老母古狗！！

斷手未呀古圖狗

Fuck off 卡吐

N’Golo Kanté Balalalala

笑左

Good luck at madrid, Tbo! 👍
Good luck at madrid, hazardeden! 👍
睇死閪會twitter遲d又係出呢d垃圾

想起會長唔介意坐後備席果年

仲記得有啲人上季屌鳩卡吐 話卡巴仲好

佢真係係馬德里

鬼叫球會當d青訓係貨咩，擺明用d𡃁仔黎賺錢。當球會養青訓為左賣黎換球星，點解佢地變球星果陣你又同佢講忠誠？你點對人人地咪點對你囉

賣隻殘廢達比我地仲要160M打包比利時雙子
仆街啦

Kristof Terreur 📰
@HLNinEngeland
Courtois is currently on holiday in Tenerife, by the way. #thatsnotMadrid

人哋話平放咗莫拉達畀垃圾車啊
而家平讓返畀佢哋喎

幾時有咁對過Courtois
由頭到尾都係想佢返黎，一返黎連Cech都要做後備
你要搞清楚古圖斯/丹麥基佬呢d同chalobah/odoi/cheek既分別

Kristof 唔話得

留到夏狗我裸跑彌敦道

買羅馬落尼好過買魯尼加

即係話車狗唔主動賣佢佢唔會走啦

買唔買到先

咪懶識波啦
你講唔講得出佢地有咩分別

傳都無傳過
rugani = sarri target，買唔到就變球會target: lascelles，或者留鐵血隊長Cahill係度。

AC Milan have rejected Chelsea's € 40 million bid for Alessio Romagnoli, (Via @CmdotCom_En) #CFC

羅馬洛尼起碼無咁soft

有傳過呢，安答！

講下就話人懶識波，屌你老母

重建吧 Selling Club

點為之soft
講到romagnoli 踢到好撚出色咁
根本一場a 米波都冇睇過係到尻up

你啲咁既柒頭成日淨係識講買邊個邊個好撚過
根本波都冇撚睇過係到扮哂野
屌你老母臭閪啊廢柴

講下都唔撚俾？你以為自己車區台主？屌你老母爛臭閪垃撚圾

咁好火

起碼aerial duels好過rugani

如果買施治 舒米高 係倒退

講你老母咩廢柴，見你啲柒頭懶清高係要拗下頸就火撚滾

屌鳩死d迷摩垃圾就岩

Zouma 仲撚勁啦戇尻
你唔好話用Zouma 算撚數

拗你老母咩傻閪，我見有source話買先講，火撚滾唔抵得就撞牆死撚左佢啦

Zouma passing又唔夠羅馬洛尼好

你幾撚時見我係迷摩啊傻閪

買邊個都係倒退，差在退幾多同洗幾多

車迷痴撚哂線討論區

咁早就內戰

個個到火谷住谷住

大撚把人無睇波9up

咩zouma,kalas夠班留隊都講得出

Cahill 都要走，佢地唔係有得番呀話

賣人就快手 買人連垃圾都要講價

我=車區識波權威

大家都好有火 大內戰

Zouma 我諗真係都幾難開發，中堅唔夠醒你幾快幾大隻都無用

之前已經9up 賣比利時雙子套現買垃圾
睇你好快成事

Zuoma 未傷之前 未借走前 ，有一排係唔差，但又未至係好。。。可惜一傷就車生涯玩完

kalas直程 睇唔上眼啦

佢最大問題係0位置感同埋d預判真係好差

笑話唔怕舊，最緊要受！！！

不能，Butland

笑死左

靜啦

最白痴係佢大傷因爲係無啦啦起雙飛腿解圍
之後落地自己整親

畢特蘭頂定舒米高頂好笑啲？

要開始嘗試接受現實
Goodbye Courtois and welcome butland

不能

係公司嘰一聲咁笑左出黎，成班同事問我有咩咁好笑，我講完，成個office震晒咁

Pope > Butland

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Daniele Rugani’s move to Chelsea for €50m is imminent, but Juventus teammate Gonzalo Higuain is keeping his options open for Milan. #CFF #ACMilan #Juventus (football-italia)

Fabrizio Romano
‏Verified account @FabrizioRomano

Chelsea are in advanced talks with CSKA Moscow for #Golovin 🔵 #CFC #Chelsea #transfers

Too shy to request transfer

梗係震啦
on9到震

加油呀米蘭

自己講自己笑

有無人同我一樣撐不能

不嬲車區最高質係鼠ching
公認嘅

講得好！

Butland說的秘密

6'5身高，簡尼(德國個個)既大隻身型，靚仔，英人

好難唔撐不能

舒米高其實算幾勁啦

留條25仔做返一年前鋒訓練先啦

簡迪 好驚西女人又發錢寒

邊有可能35m賣 一兩個post又驚驚青青
兵來將擋 水來土掩啦

車狗v92
做負重，幫佢增肌

你已經唔係打倒昨日的我咁簡單
你係打倒昨日打倒昨日的我
聽日或者今晚可能又會多個昨日

要成為人中之龍就要不斷突破自己！
唔好比昨日既自己所局限！！！！

呢度開熱氣 好躁火

開始*

畢特蘭大傷完同上年個表演令我好驚

講表現舒米高唔算差過卡吐太多 丹麥都係靠佢守到射12m

受過傷 先知道要堅強~

叫佢去皇馬減人工等皇馬出到40m
唔係既呢一年就食屎啦

marina lan

好心痛 真係唔想卡吐夏神走

welcome 舒米高

精神分裂嘅野

真係夠班喎 呢家中型班

160m rugani 西瓜恩 舒米高+insigne/卡利祖

Welcome 但地

唔好要西瓜恩呀

艾利臣又去猁，仲有咩選擇

不能！

比利時二號門神 米勞列

間諜任務已經完成
可以歸隊喇

如果唔係嫌矮，直接加 Navas 算

外借召回啦 卡吐身型 仲後生啲

一樣高但大隻過卡吐

blackman?

Will Smith

真心試吓用黑人都好

好！雖然踢英冠，但支持！

無所謂啦 又唔會降班 用下青訓

唔係唔用，但用完無潛力上一線用黎托柒啊

用切，mm交幾多學費我都撐，但blackman不了

不如真係召回佢好過
玩波龍先唔講錢，值唔值
閪女人簽唔簽到都成問題
玩波龍嘅後備方案就係畢特蘭
咁不如試試黑人
橫掂而家幾個潛在目標基本上都要交學費
不如交畀親生仔

可以試下Timo Horn
雖然話留隊，但降左班有release clause

我覺得膠極都好過不能

或者回購比高域

不了

比膠好撚黑，出親佢後防都派膠

比高域之前仲喺垃圾車個陣畀人嫌冇神救
另外回購應該冇咩可能

佢最後1年好膠下

如果可以回購比高域真係全力支持
不過傳都冇傳過

佢同卡巴一樣
後備龍以上，一線龍以下
根本彌補唔到卡吐

敢問比高域Butland舒米高有乜野分別

卡吐😭😭😭😭😭😭😭

班友真係痴咗線

有咩 冇咩印象
佢勝在高加穩陣
一定好過之前有人吹奏嘅用嚟取代卡吐嘅卡巴

走啦 之前個年叫佢續約 一時話續一時話睇下點先

舒米高幾好喎，無人撐？

分別都係廢過卡吐

屌你老母閪依家有咩龍比你揀咁閪巴閉啊

後防夾左咁多年左腳龍
唔搵返個左腳好易出事

玩兩年又要換龍
重要唔平
然後又搞鳩李城，唔好咁啦

我屌你老母閪！車路士

😅

上面有人講緊撐買begovic反butland舒米高
咪問呢幾個有乜撚野分別囉
屌你老母講一兩句都咬撚住晒你幾撚時撼頭埋牆死呀

全力支持玩波龍

關咩事，回傳要出事嘅個龍門係雙槍都會出事

用Cumming

welcome pope

做乜傳卡吐走 夏殺又同時傳走

冇Alisson下撐買cech
起碼彌補到卡吐走既心靈創傷

cech

其實呢三個我都接受
不過比高域身材最好，都算穩穩陣陣咁
加上比高域打過垃圾車有啲感情

無分別。但依家係得依d龍揀

你講撚到好似市場上大把野揀咁

我係會長就啋你都有味
因為卡吐冇正選所以走
而家留唔到卡吐要就搵返人
Condom咩
加上會長都回塘，又老
唔想佢臨老都要畀車狗屌係頭套狗
留返好印象做傳奇仲好

支持教宗Nick Pope

我覺得好過而家卡巴

其實疤個施利臣有冇料
應該幾易買

一日最撚衰都係條比利時狗
搞撚完人條女不特止之後仲要周圍搵女屌中出又唔要
快撚D斷手啦

pls stay tbo

新火撚屌

Next Season line-up

Pedro Higuian Willian
Cesc
Jorginho Bakayoko
Alonso Luiz Cahill zappa
不能

好撚型

Alisson，Emerson，Luizon，Willianson
車路士巴西幫四神！

Pope其實咩料

卡吐可否不要走

佢痴撚左線
有冇手足可以cap 佢季軍賽之後既心路歷程

蘇巴錫點睇

屌你老母

尋日仲坐定粒六以為高層搞得掂Allison先放卡吐
點知閪女人真係咁閪

Welcome Petr

繼lkk又一傑作

我地真里奈做野唔使你教

唔續約 stay都冇用

3字頭啦喎好似

黑鳩睬你都有味

如果真係160m 歐羅打包
閪女人連高價賣人呢個技能都無埋

直頭要仆街死啦

做到好似迪基亞咁就最好

賣走比利時雙子就好心賣埋柒頭安

重建就徹底少少

不嬲都要落地獄架啦

係估唔到佢對住皇馬都要跪低含撚

我地圍繞住安重建

變左奧斯屌

真 一模一樣 買唔到件巴閪柒頭咪強留囉 35m平放好on9

法比、柏度、飲水、Cahill、安、沙巴、摩西，其實都清得，垃圾車超市大減價！

不管發生甚麼事也好，那怕是世界末日。
仍然堅貞不二永遠支持真里奈一切決定。用一生守護她的笑容之真里奈後援會 召集！

１. 我
２. WillianBB
３. 寶福山雅治

仲！有！無！？

油王好人屎
亦無v92 呢種狂人

佢今年清得哂呢班垃圾

我以後唔反閪女人啦

仲有鍾清

猢師fu!

有你老母，靜啦

諗起世盃 巴西班隊友都嫌佢廢唔傳波比佢

好！歡迎！

以後仲洗做生意 ？

拎佢換martial 啦屌

其實得十條友反真理奈
沉默大多數都係支持真理奈bb的

真理永遠企係我地呢邊

如果今次蝗160m買到水貨加卡吐
就等於話畀全世界聽你想買垃圾車啲球員嘅
基本上氹掂個球員嗌走已經可以平買

成個車po都係西女人契家佬 大家兄弟

煙蛇屎忽都未坐暖就體驗到我車轉會窗嘅威力

疤獌快啲氹掂柒頭安

成個轉會窗我最驚佢唔走

Real Madrid are treating the Courtois - Hazard transfers as two seperate cases. Courtois to Real will be done for a fee around €40m, but deal can only be closed when Chelsea have found a new goalkeeper.

HLN

曼聯真心做得好 其實上年世盃唔續就雪 睇佢續唔續

成隊清哂

=160m bundle is bullshit

佢應該知世三卡吐走

但依家感受既係高層係無可能買到Plan A(Allison)
最後執啲Plan CDE比你

你話高價放左top幾龍 有錢搵替補就話 雖然一年約 唔啱價咪唔放囉 而家拎住35m買到邊撚個 西巴件龍落bid都要70m啦

Plan b for butland

依家高層又問舒米高價咁
睇黎都知Allison無乜機

我估35m+5m濕鳩addon

咁煙sir係拿玻里都係玩開plan CDE
佢應該無干地咁敏感

依家有件佐真奴比佢咪算好

不過以後無得再買拿狗啲人咋嘛

70m買龍 西女人

四連歐聯5m

買呢啲plan唔知幾多真係嘥鳩氣

獌狗都繼續係咁做生意啦

真，呢個影響仲大

飲水=40M=卡吐

我咪就係話獌狗撚鳩皇咁出息 反觀我車

問下史丹福橋fax 機使咪定期保養？等我去整

叫hawks去整實際d

去越南請殺手實際啲

"I never ask him for anything. I’m not a a coach of that type. They’ve managed to get everyone to obsess over the transfer market. There are empty stadiums but everybody talks about the transfer market," Sarri told Napoli football.

"I think they’ve lost sight of reality and reality is that you improve through hard work. I’m not the type of coach to ask for this or that. Also because I’m at a club where this isn’t realistic.

"There are teams in Europe that make lots of money. It’s correct for Aurelio De Laurentiis [Napoli president] to concern himself with keeping the club financially safe. It’s my job to make us competitive."

煙sir唔會係幫你拎冠軍既教頭
但佢強項係tune d 二三線球員打出一線表現

煙蛇=新雲加

整壞佢啫

煙sir 以前係banker來
同西女人一拍即合

話卡吐走 一日推左一po

干地=黃毓民
閪女人=殘獸胃
油王=牙達

講真 兩季無冠
佢即刻要躝啦

兩季兩冠都要走啦

撚仔：老鼠=陳云根

送大禮啦 ，干地都無咁好

干地錯在以為車仔係豪門球隊

干sir

佢想買d人砌隊一線波 但球會目標係慳錢入前四

我估未必
高層根本唔是考慮成績

煙sir 岩晒啦，用開二三線
限米煮限飯

最好年年train 到d人 又可以賣
最後盤數靚仔，賺到錢
西女人最鍾意

如果干地今季拎到前四+無同高層炒大鑊
都應該唔會炒

油王以前都係幾千萬買車
再跟住加幾億投資買人

而家賣車出去 賺幾十個開

真 應該好似阿仙奴咁沉淪幾年

35m 召佢番黎執波都唔賣啦屌

睇Sky話車對Cech同舒米高有興趣，如果按照以往車出招方法，聲東擊西，好大機會係Alisson 或Butland

但衰在轟又會懶有人情味

球場擴建係唔係仲擱置緊？

唔會啦

marina out!

Courtois: No, they won’t bench me.

marina真係快d躝
佢上任之後已經miss左兩次歐聯
d轉會又亂鳩咁黎

話俾佢知佢諗錯喇

沙SIR應該唔洗半年變成大家口中既沙狗

做好人真係無撚用
只會俾賤種(鍠),世界仔(卡吐)同二五仔(馬迪)呢類人take advantage

估唔到big4隊隊大灑金錢既時候
垃圾車會行返阿條舊路

35m都唔撚要
雪9古圖斯一季

古拿斯呢條垃圾

笑鳥

賤種高層都有洗大錢架，不過洗落d3,4,5,6線兵到姐

Plan 幾

行熱利條路

好精彩但冇盃

睇返利 其實佢地買人方針都差唔多 沙拉都係35m
但人地買d人真係準 都關球探問題事

適合打法

古天奴高普前買返黎8m 一樣岩打 Robertson 又係平野但又唔差 我地個d Baka 巴克利 飲水 一係廢 一係出唔到 其實猁呢兩年賺好多 先使到大錢

利狗咪一樣買好多垃圾返嚟
唔好隔嚟飯香啦

咪就係
你青年軍勁就更加要咁做
而家成堆二三線後備料，無撚用又阻住班細既上位

假設你中場成班一線，打中下遊+個有料既青年軍（e.g. 干地時期既殺龍霸/安76既小麥）都唔會點出醜
而家隔離係ZAPPA+飲水果啲 ，真係好難出青訓

要不能算了，靚仔d

簽世界盃冠軍門將

Chelsea are close to agreeing a deal with CSKA Moscow for the signing of Aleksandr Golovin (@SkyKaveh & @FabrizioRomano)

Napoli are considering a move for Chelsea striker Michy Batshuayi (@eleonora_trotta)

利班垃圾波連尼 個d廢極都有人肯接 其實好少垃圾數唔到幾個 近年買個d都用得幾好

簽Areola 算啦

佢賣唔出個d你唔知姐柒頭

唐寧，卡路爾，林拔，馬高域全部蝕到仆街

亞衣值得睇耐d 拿波 多仔都睇得上 應該有潛力

依d黑鳩踢過水晶官啦，但爭輸比希加斯

呢2年猁買啲人似樣咗唔少

我欣賞佢對入球既渴望
但好憎佢會將個人數據凌駕球隊勝利既做法

亞衣做等餵王係OK 既

車路士無代替品下唔強留卡吐是殘忍的！

高普有料同痢狗信教練囉

但你地敢唔敢無條件信沙蛇買佢堆3線野先?

高普穩定左, 確立到戰術咪可以買返FIT個陣既人囉
最尾都係要睇球會對教練有幾支持

不過猁反防無論換左咩人都會自爆
定律黎

其實個俄佬係咪煙sir要架，
買完返黎雪咪仆街

肯扶植切既我理撚得佢賣夏狗留安

但係蘇狗一個賺返哂 之後仲有古天奴賺左筆
我地賣世三賺埋又去買返二線

話煙蛇勝利11人個d好戇鳩

資源唔夠下同祖記爭冠係歐聯輸2場後放棄杯賽專心聯賽。
用勝利11人有咩問題，1周1賽輪換黎托撚啊?

古天奴買個時4線，蘇狗2線頭

依家係睇眼光

你要買1線球員根本就唔洗你去睇，盲既都知勁既咁請班球探返黎托撚?

記得干地第一季都係比人屌呢樣

買唔到龍就唔差35m都唔要 留卡吐踢多年啦
好過夾硬簽個龍返黎

1周1賽唔輪換根本無野可以屌

英超都話有快車，意甲連快車都無我換你屎忽咩

成班柒頭人云亦云唔撚用腦聽唔知邊個講佢輪換又真係以為佢係勝利11人教練

我屌你老母啦傻閪

Golovin done deal未呀

幾多年前啊

俄佬可以打好多位
用波好傳波凖
點都唔洗雪

學獌咁雪佢 睇鍠下季仲買唔買

果陣連勝緊又冇歐戰，
後備又冇，場場唔十一人唔通出安啊

馬連年代

1周1賽 最多打多兩場飛機杯，歐霸 要咁多人把撚

有無人想本大爺開post，唔想既就係5分鐘內開完貼link。

如果後備唔係卡巴叔既話就可以玩呢招，
依家就不如出250k留人好過啦

我既心水next topic係

[Butland不能]

屌你老味講完出黎我自己笑到停唔到

以前買人真係平好多 4個加埋都係蝕50幾m so9都80幾m 倒賺返

Any transfer update

Thank you hazard

夏神都係西班牙

達仔呢d 後備 都要60m

呢度好多手腳j佢靚仔架
唔好破相就得

放假姐

睇黎大家好中意我開post

有KANTE係隊中係我車最大福氣

[比利時雙狗早撚抖快d走]車路士球迷拎掃巴趕心利時雙狗走行動討論區

下咩季，下季卡吐自己揀

仲可以高d人工
條撚屌真係未驚過

1001

Let go Hawks

笑到我

笑得好！

你唔好咁啦

老鼠